1. Maaf saya sudah agak lama tidak pakai CRA biasanya kalau react langsung menggunakan framework react seperti Gatsby dan Next, jadi lebih cepat untuk config seperti routing, meta, pwa(dll-nya)
2. Saya memakai react karena terbiasa menggunakan react , di pekerjaan saya di kantor sekarang sebetulnya juga menggunakan Nuxt( Vue ) sebetulnya lebih mudah vue ,namun ada beberapa case lebih flexible menggunakan react


3. untuk Deploy saat ini saya menggunakan Netlify sangat mudah untuk mendeploy,, tinggal mengkoneksikan git ( bitbucket ) saja,, langsung terkoneksi, namun di settingan web ini, untuk build di berikan tambahan CI=FALSE yarn build
4. saya tambahkan beberapa library di web ini seperti styled-components ( untuk css bisa di masukan di variable javascript ) dan recoil (untuk state management)
5. sebetulnya untuk css saya nyaman menggunakan tailwind, chakra ui , atay styled component.


7. Link Deploy : https://wizardly-booth-d160ca.netlify.app/
